[ViuTV] 搞鬼歌手

其實唔知咩嚟
有冇人睇？

歌手做幕後

應該係 ViuTV 最多歌手出場嘅節目

環球友圍威喂

其實除咗李幸倪 唔識

無法咖喇
咁 CCTVB 咪又係英皇+星夢

仲有 Robynn and Kendy

各自為政咁 唉

其實幾正 變咗係睇一次平時歌手點做嘢

好想知究竟有幾多錢

Aga

係囉 唔講嘅

牧童笛真係好膠

原來半粒鐘咋

可能係特登鋪排，最後唔需要講出嚟

講下講下...冇人個係識架啦

好過cctve好多架啦

今晚